究竟有幾無恥先會生仔

個阿媽生仔時又痛
仔女生存更痛
做個好心，聖誕節扑野食藥戴套ok?